［生態奇觀］黃蜂花式啪啪啪

最後算唔算屌到飛天

屌住走

連黃蜂都耐過我

把聲好好笑

最尾用碌鳩扯住另一隻飛

中出即飛

係隻乸扯住隻公飛

屌乸升

我係咪得我一個睇到好撚驚

比我見到真係會忍唔住用盡12成功力，一把大鐵鑊拍落去，轟個血肉模糊、水乳交融、爛成一體，等佢哋做隻風流蜂。

呢啲害蟲係得呢個時候最鬆懈，唔殺佢仲等幾時。

個鬼佬笑到我

絕頂升天

人地就走住黎屌
佢就屌住黎走

1Q題

連結咗
黃蜂+黃蜂